[緊急] 係時候取焦7.21 參考學生謝絕會談，中斷張超雄議案嘅細節討論空間

你地每推一次張超雄
就俾多一次人匯集傾咩法律細節既機會
我地依家係傾呢啲既時候咩？
學生都識謝絕會談，講番七大訴求
大家點可以甘心俾一條廢老轉移晒目標？
Block ，負評，上一頁 先係最上之策！！